是日靚午餐 鹽酥雞扒煎蛋飯 配蒜蓉汁

今次正
但日日都食依間

好多雞扒

好厚粉

好食丫麻

好香好酥脆

正阿

想食滷肉飯

聽日食

Tonight ok?

蛋
雞扒

G扒

No ok

正

印度佬今日做乜冇開post

今日帶飯,唔開

請問有無地址？

駿業街熟食市場2樓唔記得幾號鋪

搵日post帶飯相

又話食滷肉飯 等左成日都無 有啲失望

大把日子有得睇我食
反而係吉妹就真係日子無多